蘭的是日晚餐-「bieeno秋季ver.」

1

點解黑色嘅..

有咩問題

鴛鴦湯底係咪一樣？
Btw 好豐富

搶香

Is

冇香

今日好早

是 打到8,9點

正呀

黑豆雞腳湯？估唔到係咩湯底

是普通既湯底

六香

一年四季都打邊邊

-.-

bieeno is great, isn't it?

jan想打你

Why

好耐無見你食晚餐

唔係好耐姐

暗黑料理鍋咁

非 養生